21號真係要升級？利申：和理非

利申左先：
和理非人，有去609 616遊行，
以前2014都有食催淚彈，但612就冇出去

拿講明先， 我係因為見到連登嘅計劃
特別想表達下身為和理非
同埋唔算太過緊貼政治嘅嗰一群人嘅諗法
目的唔係要停止大家行動升級
只係想講返我嘅意見等大家睇下可以點樣modify

首先，我攰喇。
其實我諗唔止我攰，我由呢兩個禮拜見到成個ig都係關於反送中，到今次有人話21號行動升級，但ig上面淨係有兩三個人share，就知道其實唔止係我攰，而係大家都攰。 如果到最後大家或行動升級但係其實應援人數唔多，成件事只會肉酸收場。

第二，林鄭道左歉，唔撤回可能只係因為唔想得失支持派，畢竟佢而家態度軟化，已經得失在一班藍絲。
我覺得冇需要去再斟酌佢撤唔撤回個字眼，反正佢已經講咗冇實質時間表去諗住重啟呢個修例，我知連登好多人唔會贊成呢個講法，不過我都只係講下我嘅諗法啫，而如果我咁樣諗得，可能616第一次遊行上街嘅人都已經會接受咗林鄭嘅道歉

第三，亦係最重要嘅point：年底已經開始區議會選舉，真係咁等唔切？
本身有二百萬零一人上街真係一個好鼓舞嘅數字 ，特別係正如熊仔頭所講，當上一屆選舉投票人數都只係一百四十萬嘅時候，我知我哋嚟緊一定可以扭轉曬成個投票結果。但係如果嚟緊行動升級，再加上其實部分人已經接受咗林鄭嘅道歉，咁升級嘅作用，就冇612嘅升級嚟得咁有意義同埋咁得人心。

最後，我要重申我唔係想要停止大家嘅計劃
只係想大家考慮埋唔同黃絲嘅諗法
再作一個最全面、最大勝算嘅計劃

依家主要嘈係暴動果part.......
林鄭4/5條入面
無一樣應過

如果我地無行動會好有問題

人氣唔夠問題大家都知
所以623遊行 好多人唔支持
人數對比太大 更加影響士氣

621選包圍/衝
已經係比較合理的方法

但隔離post都有人講
621有行動宣傳不足方向未明
注定失敗

現時主要目的追究黑警濫用暴力，取消暴動定義

如果唔係香港人唔會再有大遊行出現到

比負評都冇所謂
但唔可以ignore有我呢種黃絲嘅存在
你地要做嘅係諗點樣解決同改善
唔係靜係留低負評就走

將怒火全面轉化為選票 只會再次跌入政黨政治嘅泥漿摔角 到時只會因為政見利益等變番一盤散沙
所以我個人覺得呢場仗未贏之前點都要繼續打落去
而家袋住先嘅話 就係我哋認輸 對唔住咁多位被捕 受傷嘅義士 對唔住咁幫我哋嘅一眾記者 對唔住選擇以死相諫嘅佢

點解轉化做選票就會變返一盤散沙？
呢個推論會唔會魯莽左啲...

唔衝得既621都可以去做和平理性既排隊黨

【引渡惡法】中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

出長輩圖教大家自保，然後621日去中銀分行排隊提款或辦銀行手續

屌你老母啦 咁d義士點呀

你可以話係我嘅偏見
但由本土派再揀入政場再dq補選 一路過程真係有眼見…

如果612考慮咁多, 怕得失和理非, 根本唔會有而家
互相支持 =/= 互相阻止
太多顧慮, 只會停滯不前

又嚟失敗主義...

616前咪又係個個係咁講無人知，文宣不足，無人去，失敗收場，乜乜柒柒... 最後呢？覺得無人去咪叫多啲人去囉，覺得文宣不足咪幫手做文宣囉，攰嘅咪幫手做後援囉

齋講注定失敗真係幫到件事？

明既，你贏左得到自己要既野就拍下屁股走左去，完美演譯精人出口笨人出手，被捉被打就佢死佢事

個人角度:
616好多宣傳，都係嗰句，一打開fb同ig即見到
同埋當612件事搞到大家有啲無助絕望時
民陣咁岩宣佈616有遊行就黎得岩岩好

！！緊急狀態！！請 大 家 停 止 打 飛 機！！

集中討論621

兄弟爬山，各有各做

我都明 難免會失去信心

而家最緊要係嗰五個暴動罪嘅義士
人哋為你爭到暫緩

你而家話攰要放棄佢哋？？

和理非點升級

明你講咩 但係我地唔可以當義士係condom 一定要救番佢地

和理非真係唔洗出手，到時出黎坐下都幫到好大忙

你依種諗法完全就係重蹈雨傘覆轍，成日諗住已經嬴夠喇，唔洗做落去都夠喇，應該要準備選舉喇，最後咪就係輸晒囉

問題係而家你21號包圍或者衝擊
只會有更多人比人拉

之前俾人拉咗嗰啲人當然要幫
而家盡量幫佢哋搵多啲證據例如當日嘅片
證明佢哋唔係暴動
而家大律師公會都講咗唔係政府定義暴動
到時係等上庭法官定義

而家我哋再搞激進啲嘅行為
好有機會會令支持支持我哋嘅人流走

散播失敗主義，又無action plan

我認同啊
但係咪次次唔理三七廿一衝左先就得？

612單野，係因為609有一百零三萬人遊行，但林鄭理都冇理過大家，所以612嘅升級其實都幾make sense，now啲訪問亦有中立嘅人話，雖然唔認同佔領，但係理解，因為政府真係冇理過反對嘅聲音

但今次呢？林鄭表面上道左歉(雖然好hea)，修例又暫停左(雖然唔係撤回)，對大眾黎講，如果621又再有個行動，就真係未集夠氣.... too much

見到咁多人受傷，警犬身份未明。濫用武力鎮壓，點解公職人員可以免於刑責
老實講，其實大部分人都好怕，我係十幾歲死𡃁女，發夢都係612食咗幾次淚彈，驚到想獨善其身，我613-614都用咗好多時間去整頓自己嘅心情同埋身體，但之後我就發現，多我一個好多，少我一個真係好少係啱，為咗明明係用自身前途利益黎抗議嘅人同義士，我地唔可以放棄，所以，大家繼續

我明 我唔係當義士係condom
但點解行動升級會救到佢地 呢個我唔明

嗰時係鬼咁
係lead嗰啲冇進一步行動
肯付出時間去佔領嗰啲日日打飛機
之後政府同你打消耗戰
最後先越黎越少人去
我個人覺得嗰次係冇喺good timing去衝

但今次係係又衝唔係又衝 為衝而衝

個政府嘅策略一直拖到你地收皮
如果你怕再有人被拉 而唔作出升級行動
咁你番屋企訓教啦
而家係個政府迫大家搞激進

因為我知自己唔會係個leader
所以只係想表達下意見 以供參考

失敗主義嘅出現都有佢嘅原因
問題係你接納左有機會出現嘅失敗factor未

屌你老母閪 縮返你老母個閪慢慢分化la

妖 忠言逆耳 分你老母

我個句都係忠言 你覺得逆唔逆耳？

點係又衝唔係又衝呢？
二百萬人遊行只換黎一句道歉就收貨？
5大訴求 1樣都無做到

林鄭月娥除左講左句sor9ly之外做左d咩？
你覺得爭取到一句sor9ly就夠喇？

我就完全唔覺得林鄭有真誠道歉

你嗰句野有內容架咩

我都唔覺

咁你出少句聲當幫忙啦

你啊媽個臭閪生咗個弱智撚樣 無撚用 刷首抽la你
點啊 忠言逆耳

屌你都無撚出612然後話攰想潑人冷水，你攰乜撚啊

呢d係撚意見，你只係釋放緊失敗情緒
真正既和理非有撚人肯袋住先？
民陣都講到明不接受會升級，你邊位呀？

其實遊行又有咩plan? 咪對住堆建築物叫口號

你覺得區議會真係咁易打？

暫緩 無時間表= 隨時反咬推上立法會 一日之內過哂二讀三讀

不取消暴動定性 = 隨時可以拉番當日在場任何市民
(詳見公安條例/佔旺暴動罪判詞)

可以向監警投訴 = 警方內部處理 你地等下啦然後不了了之

呢啲明顯係陷阱位應該要好好傳達俾其他有可能誤判情勢嘅和理非

死弱智仔 話咩忠言逆耳 我屌你老母啊

差在三毛兩隻字未印喺上面，大家唔好覆依啲post，得閒推返啲有用post上去好過

9/6 一百萬上街 冇用
12/6 勇武衝擊（=行動升級） 社會輿論增加
16/6 二百萬上街

其實係會見到每一次嘅升級 都有佢嘅作用

或者咁講，除左升級，我地可以做啲咩？

岀黎再講歪理啊
屌你老母 忠言逆耳

你老母係咪垃圾桶黎？生舊垃圾岀黎

有無睇個post講咩架 主要想提下人要傾621詳情
同埋個陣熱門太多膠post提人大事要緊

多面圍攻點都好過圍建築物, 咁多個立法會議員唔洗出街日日坐安全屋？分散各區日日搵人報告立法會議員係邊, 日日都可以追擊佢地

佢地都有份通過法例, 點解要放過佢地？

係
今次一定無條件支持勇武派
利申和理非

Agree,要從唔同人角度去睇件事,再modify計劃去爭取更多人支持，我地target係中間派

你明條撚咩屌你老母
你明就唔會第一點就係話攰喇
根本你就係自私撚 攞撚到你班友認為嘅「階段勝利」就想縮

你想縮咪縮囉 但唔該直接縮返入你老母個閪到 唔好開埋啲垃圾post
自私撚

g20後一定大規模清算
等唔到去選舉

依家讓步真係等收皮

唔好比呢啲廢post推上熱門 唔撚洗再覆

你唔想升你可以自己靜靜地坐喺屋企睇TVB,唔好喺度阻止人甚至去篤人灰唔該

諗下共產黨想點 你做相反就得
至於你話你攰
攰你咪去休息囉
仲打咁多字

升級都唔關和理非事就出少句聲

到時落場做後援啦

唔該各位諗下 5年前 和理非 雨傘 到依家爭取到d 咩？

係冇啊,今次係咪又想好似上次咁？

攰就收聲返屋企訓啦, 冇人逼你出嚟
612你又冇出冇冇食催淚彈, 咁乖乖地留喺屋企睇CCTVB咪算

唔好比呢啲廢post留係熱門 唔撚洗再覆

簡單一句

不撤不散

今朝新聞, 自己睇番
【新聞智庫】憤怒政治難持續 皆因怒火無轉化行動

【Now新聞台】過去七個月，法國每逢周末都有黃背心示威活動，最高峰時有30萬人參加，但在最新一輪的示威人數只有數以千計，聲勢已大不如前。
2011年爆發的佔領華爾街曾「遍地開花」，由紐約蔓延至美國其他城市，甚至世界各地，但隨着民眾的熱情退卻，參加者的人數逐漸減少，活動亦隨之結束。
《經濟學人》雜誌曾指，21世紀是憤怒政治的世紀，兩個大規模示威活動均後勁不繼，或要歸咎於示威者無將公眾的怒火，轉化成實質的政治行動。
黃背心運動是法國自二戰以來最長時間的一次示威活動，由反對政府調高燃油稅而起，在民眾的怒吼聲下政府屈服，但運動之後失去焦點，即使示威持續，有示威者說氣氛已經大不如前。
美國老牌政論雜誌《新共和》就形容運動已經沒有了最基本的政治前提，「怒氣」似乎已所餘無幾，示威者亦無更好地利用更多刺激因素，推動停滯不前的示威活運動。
《新共和》指，示威者不但杯葛總統馬克龍讓民眾暢所欲言的全國大辯論，在運動初期亦無就燃料稅問題要求任何立法，一度聯手的極左和極右兩派又再現分歧。
聲稱代表黃背心運動的黨派最後在上月的歐洲議會選舉中，得票率不足百分之一，無法在歐洲議會佔一席位。
情況就好像佔領華爾街一樣，示威者抗議巨企貪婪不公，影響美國政治，還有社會不平等，當時示威者有絕佳的條件，金融危機加上屬民主黨的總統在位，但示威者沒有有效利用，沒有跟政策制訂者建立關係，亦沒有提出任何改變相關政策的建議。
結果無論是佔領華爾街，還是黃背心示威運動，都跟過去十年的「憤怒政治」所面對的困境一樣，因為「怒氣」不足，而逐漸失去活力。

okok我就當你話撤回左

但釋放義士 取消暴動罪名 追究黑警 呢三樣一樣都未做到

一個都不能少啊

如果你唔理佢哋，以後邊個幫你呢啲和理非去衝，去打拼?

我認同

我估計巴打都係80後？

政治現實上送中已經係判左死刑 唔止林鄭 我估計未來10-15年都唔會有特首夠膽拎返出黎

至於暴動罪 我同樣大膽估計唔會落charge 連個五個都唔會落 但你要林鄭公開講就好難喇 佢顧忌警隊同建制反應

至於落台 其實唔落仲好 佢已經變左政治廢人 市民唔妥佢 建制又反佢 乜都做唔到 換個新既對我地無著數

警察濫用暴力就睇下特權法做唔做到野 建制派今次裏外不是人 要盡快迫佢地投票

同意 喺度指點江山 自己又唔出

我理解佢呢個post唔係叫大家散，係講緊點包裝/present 621出黎拎到中間派（同時亦係大多數人）支持

唔會有一個計劃係全面性同最大勝算
亦都唔會有一個計劃係冇失敗既可能性

如果到下年都諗到一個計劃
係唔係成世都一直企左係到咩都唔理
做人係要有思前想後既諗法
但太多會令到自己束手束腳
到大家都諗到方案既時候
義士都比人判哂刑啦
你要記得
律政介好撚多紅底大律師
一入法院佢地比人入哂罪真係唔出奇

以目前黎講
21號升級係最好既辦法
到真係71再搞or過多幾個月再搞
你沖就真係唔會有人支持了

唔好再單純覺得
用軟可以磨爛蓆
200萬人上街係有用
係迫到條八婆出黎ON99企直直道歉

但如果一直軟唔硬既話
條女都會唔出水會繼續睇佢既小說落佢既妝

我唔係好明，林奠一個訴求都無做過，咁set得deadline佢唔做就要升級架啦，雨傘夠坐得耐啦，除咗自己人被人拉仲爭取咗d乜？

第一，任何有理智既人都應該記得選舉係選唔贏dq
第二，我當宜家林鄭係de facto地撤回修例，我地五球追番球，咁班兄弟使唔使救番番黎？
第三，你攰，其他兄弟一定比你更攰，攰唔攰從來唔係決定性因素
第四，你和理非，你可以選擇其他位置出力，甚至唔出力都得，企後排做文宣都係一個選擇，戰鬥宜家先打到中場，宜家就縮就咁之前既犧牲就太可惜了
第五，政治現實係，你唔升級 (就算唔升級起碼都要有行動) 反而聚唔到人，你唔做野亦逼唔到對面犯錯
最後，血債只有血償，血債票償真係難聽過蝗語，更加係太早講了

我打鳩完你再同你道歉ok?

撒唔撒回都唔重要，你愧唔愧對前線義士同殉港烈士？

閱讀理解f? 巴打支持621升級

救人
戰友仲比人拉緊

窮兵黷武

屌你5年後又袋住先 你去大灣做左食屎狗啦

咁就唔洗理比加拉左班義士？
咁撚自私以後無人出黎幫你啊

Push

仲有秋後算帳，其實冇人可以獨善其身

Pushhhhhhhhhhhhh

所有近乎和理非都好支持救人先，二係撒回，點解剩係得樓主你 係到潑冷水

你有咁諗法，證明你都唔係自己友，係外人。

義士有難，佢冇幫你打工收錢，出於內心，你地俾人射催淚彈，佢哋幫你擋。

你自己可以退場，有良知真心覺得係一班既唔會咁講

你咪認輸囉，我地又唔會

你攰就自己休息 唔好打咁多嘢影響士氣啦 好唔好
20/21你可以唔到 但係唔好質疑活動 今次主旨係各有各做 勿分化 你要等選舉可以自己慢慢等 無衝突

就算升級咪只係衝建築物, 香港人幾時先會醒覺建築物係唔識投票？

立法會有幾十個議員, 佢地有份投票, 家下咁多時間都唔去針對埋佢地, 日日討論圍邊堆建築物好, 遊行目的係咩？衝目的係咩？

方向錯q晒, 要圍不如去圍人, 有200萬人上街, 但反而無200萬個線眼通報班pk行縱？情報網無人做, 但就好多人討論圍, 衝堆死物做咩鳩

撤回暴動罪

一個訴求都無回應 咁都唔升級？
咁義士犧牲為乜？
屌你老母啦樓主又係散播失敗言論叫人21唔好出

比人拉左嘅義士呢? 睇住佢地死?
開槍嘅黑警呢? 比佢地下次再射過?

認同，好多身邊的人也累
元氣彈只可出一次

集完一次氣，要再集多次？

悟空都唔得啦

2個周日的遊行已令人身心疲累。

法國黃背心都係因為被拖長來打，令群眾漸漸放棄了。

唔係唔理，但希望大家明白同尊重，大家都唔想見到逆轉情況。200 萬人的力量，當中有一半以上也是和理非，鞏固他們的支持尤其重要。

（我預咗俾人比插。當時四月冇咩人留意呢單野嘅時候我已經喺連登宣傳遊行，嗰陣時個個同我講冇用。所以我唔驚唱反調）

個問題係而家爭取嘅嘢已經好模糊

1. 撤回收例
而家爭拗撤回呢兩個字根本冇意思，林鄭冇可能會夠膽再係佢任期推呢個條例。況且下年七月立法會就會重新整個議程，即係話到嗰陣二讀就會冇咗。暫緩同撤回係呢個層面上基本冇分別。

2.林鄭下台
就算佢肯下台中央都唔會俾佢下台。佢可能半年一年後真係會下台，但一定唔會係呢排嘅事。或者同董建華一樣隔一排之後先下台

3. 平反暴動
基本上都已經達到咗。200萬人遊行得五個人俾人告暴動罪，已經同外界證明左成個示威唔係暴動。大律師公亦已經講咗唔係政府定義暴動與否，係到時上庭由法官判。大家應該係依段時候盡量搵更多啲證據幫佢地上庭平反。

4. 政府公開譴責警察暴力
一定要追究警察嘅責任。特別係要重新檢視監警會嘅功能同警察制度（制服冇警員編號）。問題就係你21號升級包圍同衝擊未必幫到件事。如果真係發現流血事件有可能令市民覺得警察嘅行動係合理

諗清楚先好升級行動，最後係冇咩人支持底下完結只會破壞士氣。

再吾升道氣就冇哂

強調，不是反對。但會否諗下軟性d 的升級，唔好放大招住，keep 住輿論壓力同人們的怒火，例如7.1 再爆出來？

我都覺得應該放大用特權法去查警察濫用暴力
再叫建制派表態
1. 可以放大佢地0既取向
2. 再加深淺藍/中間對佢地0既意見.. 大家都對告學生暴動呢樣野好有意見.
你搞其他果0的議題(雖然我都覺好重要). 係拎唔到淺藍/中間0既共鳴

第一針毒針打左. 依家要加多幾針等佢再FIRM 0的

幫手推下d有用既，食花生果班見到佢地講既諗兩諗就唔去，冇好多和理非在埸，勇武會做吾到野，定必唇亡齒寒

第三點唔認同
只要有一個人被告暴動罪，612 就係暴動
如果件事唔係暴動，咁點解要等上庭由個法官判，而唔係警方唔落案起訴?

人太善忘
說好不撤不散
大家攰就半同意袋住先(事實，你身邊都有)
再拖又會收皮

吾平反暴動，佢之後可以靜靜地再拉人

仲有國歌法同人工島呢

621衝唔衝係一件事，但我唔明點解佢唔講撤回都收貨

唔講撤回即係任何時候都可以重推，只要你班友掉淡左佢就可以過到條例，只有撤回先可以保障到我地。

唔

三個字總結樓主廢話：
袋住先

對方嘅文字藝術

老實問
請問200萬人
如果佢地連遊行集會都話攰 不了 唔再出黎
其實有佢地同無佢地有咩分別？

見左頂係事實，憤怒一直提升也會有極限。
二百萬人遊行係結果
凍左有人會好心急咁做d 野去加返熱
訓練人跑全馬，但跑左一半，體力唔夠就會慢左，係咁出力叫人加油唔好放棄，隨時因為體力支持唔到而跌低。

抗爭之路唔係短線

香港人跑開短跑，善忘，好快吹散

比你贏到區選 直選又點
你覺得政府唔會dq你？

前車可鑑

屌你你做左啲乜呀係到學人話攰 而家冇野成功過呀
你遊行為左乜呀 撒回條例冇撚撒過 收返暴動冇撚收過
班義士仲擔驚受怕慢慢比人秋後算賬緊 班警狗又冇撚有人出黎負過責 我地連投訴都投唔撚到呀
你話比我知你遊果兩次行除左打卡做左啲咩呀？暫緩你都收貨咁做乜撚要出黎行第二次呀 612之後都話暫緩啦
我想講你班友齋遊行都好意思話攰 你真係對唔對得住前線果班幫緊你地衝既人 真係唔撚洗再旨意香港下次有咩事有人再出黎幫手衝

依個推論有個前設:

你係假設緊得泛民老人參選。

但係有冇諗過 #自己社區自己救?

如果自己友出選呢?

好啦無名之輩出選咁你會怕係鬼。

咁只要我地提早開展選舉工作，推早諗識想參選既人，咪可以確保佢唔係鬼。

所以依家就要大家記得。

選，舉，在，即。

用圖答你

坦白講, 到呢刻冇 612 前罷市果種遍地開花同 621 已人冇人 urgent 入紙請假, 621 應該唔會有 612 咁多人

想唱淡勇武派都唔撚好咁明顯喇

和理非個作用就係得到其他人支持
但係推翻政府 我就未撚聽過唔洗用武力
講個好實質既例子
7.1遊行左咁耐 有咩顯著既作用？
咪再分化 唔該

咁叫道歉 咁都接受

屌你老味咩
就係你呢d和理非有份搞到香港沉淪
和理非=懦弱，阿Q精神，拖後腳

2019年，仲叫自己做黃絲
係咪真係咁平衡時空，咁不問政事

21 工罷工， 係好事。

我相信林鄭無限期擱置，差唔多喺撤回。